有無人好想快打ww3

對呢個世界無晒希望

打仗嘅話香港會係第一個會畀人炸嘅地方

好啊
然後樓主入伍之後比人秒殺

我雖然想打ww3 同埋香港都會俾人攻擊 不過都要屌撚柒你先 乜撚野香港第一個俾人炸呀 第一個炸香港托撚呀 炸香港有乜撚戰略意義呀 屌你老母，唔撚知你係俾人洗腦定天生弱智

我有撚講過我去打？ 打唔打都會死 你條弱智仔成撚日淨係識ff?

你似弱智多啲

幾多歲啊

咁你答到我問題未 智障

幾多歲？你覺得你唔講就唔會有ww3? 你幾歲呀

2016先學人考dse就咪撚學人問幾多歲啦

香港點會冇戰略價值啊,冇嘅話當年打二戰就唔會有三年零八個月喇.

咁你去死咪得

你有資格話人咩 現實失敗成日諗乜鳩世界大戰 你幾歲呀 駛唔駛送架坦克車俾你

同意 樓主咁撚失敗就死閪左去啦 唔駛等

又係呢舊屎，可唔可以諗野正常少少

快d洗牌比我上位

香港係差唔多最後先佔呀碌柒 講乜撚野第一個炸呀 第一個炸你老母個西？

我想ww3喎

你上唔到位係個人問題 洗十次結果都係一樣

你唔諗就代表唔會發生咩 點解你會咁弱智

你唔諗有ww3就代表唔會有🤣🤣🤣 係咪想笑死人

點睇日佔時期美軍有炸香港？

你諗就代表會發生咩 點解你會咁弱智

話緊你諗埋啲不切實際野戇鳩鳩呀

日本夠有炸啦 你老母都識講日佔啦 你到底知唔知自己講緊乜柒 又講第一個炸香港 依家又死兜當兜 柒左咪認自己弱智咪算囉

Ww3都叫不切實際 睇下國際形勢先啦

以前香港咩料
今時今日香港又係咩料

一個賺到一萬億既貿易港唔玩
唔通d人打中國果陣會走去玩四川 ？

自己垃圾要人陪葬?

我想世界和平
希望下一個ww可以為地球帶來真正和平

打唔打仗樓主都係咁失敗同冇希望

打飛機算啦你

我都好想快D打War3

仲國際形勢啊？你不如諗下外星人襲地球好過喇,人哋侵都已經話要整隊太空軍隊喇！

而家唔和平咩？

你落街食個餐蛋麵會唔會驚俾人隊冧？

好想見證支那大屠殺

我無話有改變喎 你邊隻屎眼見到我話會有改變 我係想打ww3呀 點？

正 殺蟲大隊

人類黎講我覺得永冇可能做到真正和平
最多只係可以和平一段時間

毒撚總以為自己心水最清 睇透世事

一大班傻西以為自己唔諗唔理 諗野好正面就唔會有ww3 咪撚咁弱智啦 ww3係打撚硬 係撚你班廢物左右得到

根本上最多和平幾十年就會打仗 無論大小

你失敗同冇希望同想打仗無關
咁想打仗黎做乜？

想

你講笑話都幾叻 有無諗過去做棟篤笑🤣

叻喇叻喇,到打嗰陣你咪又係喺道做鍵盤戰士,難道你會走去保家衛港咩？！

我想中國內戰多d

雖然話只要衣食住行滿足左
人就唔會搞咁多事
但每次一滿足之後就有人想要更多
所以只要人嘅慾望係無限
根本冇可能停止戰爭

想世界末日唔出奇，但想世界大戰一定係毒撚憤青先會咁諗

樓主回應呢

你有咩料 洗左牌點解係你上位

咁閣下覺得 戰敗條件係乜？
死12億人都唔投降喎~

on9,成個宇宙咁撚大你唔係以為得地球人下話,咁好撚徙啫.

互掉核彈一曰打完

你無希望 咪自己死咗佢囉

正

其實香港有好高既戰略意義
唔太熟軍事 但睇地圖都知食左香港既話就會有成條海岸線做補給 當年英國就係睇中依點

依家轉撚左南海同海南島啦

Ww3 之繼續返工

英國要打就一定係打完海南先黎香港
但美國要打就9成同日本一齊打上海先
你覺得支那會擺兵係海南定上海
唔敢講支那軍力去到邊 但海戰空戰黎講美國真係首屈一指 支那唔擺多d兵係上海真係搞唔掂

仲有菲律賓隻癲狗隨時咬多你一啖 所以香港就算唔係第一個比人炸都係頭三個比人佔領既地方黎

唔好咁快打 等我研究埋d化武 為國家作出貢獻先

收皮啦 成日懶係非主流諗法咁 好型？
係香港無希望 唔係世界無希望
如果你對成個世界都無希望嘅咁你唔洗等ww3啦 你宜家去自殺啦on9

一打唔洗找 好行夾唔送

你叫人自殺，你犯法收皮先！

弱智先會覺得打仗好

我宜家夠叫去死

真正既世界和平唔係唔打仗咁簡單囉
首先要消滅萬惡之源 - 錢
不過呢d烏托邦feel既野同連登仔講哂9氣
一講就咩冇錢你阿媽做雞都唔掂
和咩平丫 宜家人類咁樣既意識水平

識起底好叻叻
你慢慢係lihkg發動ww3啦

加油💪🏻

會唔會有同你想唔想兩樣野黎喎

教唆他人自殺

黎緊的WW3全球死三分一人打核戰

係一定發生，大家唔好當講笑

今次打足三十年！大家有冇命

今次打成三十年

打到中後期重要同入侵的外星人打

所以美國要建定US Space太空

為支那？

三十年？

俾你預計十到就唔係ww3

唔係ww3唔通ww4呀 講野都唔撚識講

可以係冷戰，地區性戰爭，代理人戰爭

講毒派又發癲

係呀

不用預計係未來一定發生！

唔似你俾人拉完就以為上左神枱

一定係WW3全面戰爭

神仙有邊樣係會預先講中?

Why

哎喲喲無人識你嬲豬呀？

咪撚以為個個都學你咁覺得自己俾人拉左就好威先得架 覺得你on9咋

on9先想ww3
到時網又上唔到, 機又冇得打, 食水污染
海底電纜俾人炸斷, 同外界連繫唔到
日日食午餐肉但唔會有閪屌
制水制電, 儲蓄冇哂
樓豬你冇錢姐, 你老豆老母都有錢嫁
仲有真係打起上黎, 你冇得上黎9 up嫁啦

係度講埋d呀媽係女人廢話，ww3射核彈 射emp啦，仲諗上網，最撚無認識個個好似係你

可能你連咩係emp都唔知 仲係度講海底電纜

西利, 咁撚大range既emp
你打cod打上腦?

打仗緊係切斷資訊先啦
仲黎咁近射emp
我係海中心炸撚左條電纜, 洗撚到咁近放emp
你係咪on9嫁

你到底識唔識 emp係戰爭初期就用 去破壞敵方電子元件，邊撚個咁得閒慢慢去炸電纜 唔撚識就咪撚9 up啦

屌你老味你仲係度講乜撚野emp戰爭初期就用
你冇讀過書走去讀多幾年先啦笨7
你打機打到上撚左腦呀

同埋軍隊又有內部通訊加衛星 炸你條電纜影響幾多，屌 傻西黎

Emp唔係初期用唔通打完先用咩 真係屌你都費撚事

可能 未上到位 就要刷首抽啦你

咁你又咪又係度屌緊
你入唔到港點用emp呀, 你又冇答我emp range有幾大呀
唔切斷資訊鏈咪俾人知人地入黎放emp, 衛星都用唔到囉
你講我有冇人人想快打ww3, 證明你好想食花生覺我打仗唔會波及到你
一係你本身生無可戀想搵人陪葬, 食屎啦你
乜撚都唔知學人ww3

樓主好型
支持你屌柒班傻仔

屌你老母emp要入到港先用到🤣🤣🤣笑撚死人咩

WW3 淨係死樓主一個

唔入港咪隊埋自己? 你有冇用腦諗過嫁

結論：樓主人生失敗

中好多喎
佢講d野2 3年後就覺得佢講中
例如攻打台灣果d新聞

大把人都估ww3打台灣呢啲
而且重未打
有冇啲係範圍細同佢獨家的

佢15年已經預告 18年先有人講

同埋有時19才子係光頭頂講既 會覺得同神仙講既好似

唔係掛，我未想死住啊

打台灣一直係世界議題，台灣海峽飛彈危機講到而家，一係打一係唔打，邊會2015先有人講。。。

相似到陶條講句我不是神仙都入佢數tim,但卓飛嗰邊就唔係咁睇好佢，老吹話佢個靚女保鏢，同會社支持佢個台

轉貼自CHRIS TAI FB

係到爆你時間
是咁的，有朋友傳來十數張 facebook 上一個非公開群組嘅截圖，問我點解會咁樣。 原因好簡單，有人， Philip Chan，喺呀！話緊你呀，吹得就吹，扮 x 晒知情人仕，以為吹得大就好 x 勁。 本來你自己搞個群組，喺到自 high喺你嘅事，但係你就一路喺度造謠生事，實質就喺喺度買 x 。
你作為朋友節目 MJ13 嘅過氣嘉賓，江湖規矩係唔應該 x 柒你嘅，但係容忍喺有個限度㗎，你老 x 。
你喺人地個朋友名單度不斷踢人入你個群組度聽你 x 吹，已經有網友提出過覺得煩厭，你仲喺度變本加厲咁話人嘅不是，作得就作，做人有無咁契弟呀，發 x 癲兼痴 x 線。
1/ 妖言惑眾場租平過 mj13 你又唔 x 知；
2/ 卓飛識嗰啲所謂靚女保鑣，根本就係以前低俗頻道嘅同事，你又唔 x 知；
3/ 你約我地食飯，實質係我地同卓飛講無興趣，卓飛唔覆你喺免得你尷尬你又唔 x 知；
4/ 你成日係度 x 吹嗰個「會社」，我地識「會社」幾多人你又唔 x 知；
5/ 卓飛老婆上來節目探班係從來都有，原因係環保問題，用最少的交通工具離開你又唔 x 知；
6/ mj13 最多人重溫的集數係 Gary Kwan 同小弟，我地都未出聲，你老幾呀，幾 x 時個節目要你幫呀，真係多 x 謝喎，卓飛唔同你講係知你會接受唔到你又唔 x 知；
7/ 卓飛唔再想請你上 mj13，係因為太多聽眾反映你 x 吹得太 x 離譜，接受唔到囉，你又唔 x 知；
8/ 每次你上去 mj13，係 facebook 討論區入面已經不斷有人 xx 你，搞到卓飛要私下同咁多人講唔好意思，仲叫佢地唔好 xx 佢啲嘉賓，即係你呀。你又唔 x 知；
9/ 你所謂爆果啲料，當中咁 x 多偽科學，已經收到有識之仕反映，卓飛安排你淡出係唔想你羞家，你又唔 x 知；
10/ 我地返大陸做訪問係朋友邀請，仗義相助，全程每個人自費，一毫子都無收過，純粹當旅行同粉絲聚會，你又唔 x 知；
11/ 你話「會社」支持 mj13，一次過比 7 年錢嗰個就係，真係你老 x ，嗰個係 Larry Kong，卓飛頭號粉絲嚟㗎，佢都比左 5 年「妖言惑眾」你又唔 x 知；
12/ 你話「會社」係一路喺卓飛個美國 trip 到保護佢地，仲話之後打電話去節目嗰個同 neil 講英文嗰個就係「會社」人，實質嗰個係 Kingston ，年紀輕輕嘅無神論外國聽眾，係佢阿媽幫佢參加嗰個美國 trip 㗎，你又唔 x 知；
故事教訓我地， x 吹前一定要做好功課，乜 x 都唔知就 x 吹會出事㗎嘛，其實你 feel 唔feel到㗎。
( 按：Tong Tong 問 ，其實你知啲乜 x 嘢㗎 x 你！ )

我喺世界各地養咗五萬死士，瑞士銀行有3000億，五百噸黃金，一旦天下有變……

上面班山番肯定衝哂黎香港

一係拎單近既黎講，貿易戰之前有冇出過錄音講會社將會咁做?

咪撚on9啦
打仗你連涼都無得沖呀
廢人生活你知唔知背後用其他野維持

呢班傻閪有討論價值嘅咩

我講嘅話你又話大把人講㗎啦

我建議你真係得閒聽下19才子 我只係有時聽到覺得相似姐

卓飛本來都係神仙睇中既人，佢起碼係拋頭露面，而且講既又係自己台既野，唔好咁盲反先得